All in 左sqqq

18.7 抄底all in 希望唔洗比牛強姦

今晚上幻三

冇圖就收收先啦

支持
完全唔知升乜鳩。而家搞到咁有排都定唔到總統係邊個，嗰啲救市方案唔知幾時先有。根本冇理由咁升。
利申: All in 咗TQQQ

做淡慘過做雞
一開左係咁跌...